model 3 其實天窗開唔開到？

如題

No

開
可以開一次

打開

同中國既言論自由一樣

CLSS